多蒙特3:2摩納哥，祖記0:0巴塞

奧巴美揚，法卡奧入波
安歷基，美斯，尼馬表現再受抨擊
in鷹鷹we trust

鹹濕到自己都忍唔住笑

多0:2摩納哥

兩邊應該會互轟入波

巴2:0祖

可以重鎚入球大嗎?

收到風出馬菲奧

嘩屌……俾個炸彈轟到波都冇得踢

多摩取消，祖3:0巴，除咗安歷基，美斯，尼馬表現再受抨擊，全部估錯

恭喜祖記

燈到部大巴爆炸

渣ga

好彩冇致命意外冇人想發生咁嘅事

係馮鷹鷹嘅錯
估計同事實差咁遠都幾癲……

...

半場換走

中哂神人

求出水